問一懷舊電影

想問下有冇ching知一套殭屍片:
係林正英嘅典型電影
大慨係用中式法術去打隻殭屍,隻殭屍會變西洋殭屍; 用西式法術去打隻殭屍, 會變中式殭屍
之後個結尾係全部死晒
好想問下呢套係咩電影

一眉道人

唔係呢套
林正英係輸左加死左

驅魔道長